不如一齊傾吓計#1

Hi

10點嗌唔嗌口號

？

向窗外面

我嗰邊冇人應

where

Hk

冇人想吹水？